邊間公司請有紋身嘅sales

淨係知VANS, DOUBLE PARK

Apple

套制服遮到，正常都請

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

唔好意思，好少開post, 請問點樣置頂

但好似sales制服短袖，想睇下有邊間公司接受員工紋身

幫手推推

Ok

香港警務處

大把名牌要著西裝個d都得

Initial d sales都炸到一撻撻

it

呢間啲衫行斯文路線都得

我見apple有人好多紋身

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------